[I/A]Brawl Stars 荒野亂鬥 (11) 免首抽即時對戰遊戲 Tick care 滿地炸彈

Leon - 傳說角色
移動速度可比美Crow，以射出四片葉攻擊，攻擊力高，射程遠而集中，攻擊力會根據距離而不同，越近越高，但儲彈速度慢。
超級技能：隱身8秒，可視於敵人2格範圍內
能力之星：使用超級攻擊時提升移動速度

Gene - 神話
輔助形角色，攻擊時射出魔焰，如沒擊中物件即分裂成數個小魔焰散射。
超級技能：拉敵人於自身前，躲在牆後的敵人也能拉，但拉的過程中會破壞經過的牆。
能力之星：回復身邊隊友血量，每秒200血，自身無效

Carl - 超級稀有
單發角色，以飛出斧頭攻擊，可一擊擊中多名敵人數次，收回後才可再次攻擊，斧頭飛回的位置根據角色的位置改變。
超級技能：自身快速旋轉，同時高速移動，維持（未知）秒。
能力之星：使用超級技能時，旋轉速度提升

Rosa- 稀有

坦類角色 有star power入咗草基本上同任何人隻揪都無敵
普通攻擊 - 大地石拳：羅莎連續打出數記出神入化的重拳！
超級技能 - 藤蔓護甲：披上堅韌的植物護甲後，羅莎所受到的傷害降低80%
能力之星 - 綠茵療癒：羅莎躲在草叢中時能恢復生命值

Seige mode 機甲模式
收集零件，召喚機械人，攻擊對手基地。

玩法：
零件會隨機出現在地圖中間位置，取得後數秒零件便會飛入基地。每波最先收集得最多零件的隊伍可召喚機器人幫助，每一粒零件相等於機器人等級1, 30粒即等級30。最先打爆對方基地為之勝利。地圖內虛線代表已方及敵方防線，敵人進入防線，基地便會攻擊，傷害十分高。
模式時限：4分30秒
輸贏獎品：雙倍

極推薦角色：Jessie, Penny

其實睇咩圖揀咩角好簡單
首先要知人仔大致有4類
了解下每種剋咩同比咩剋
近身: shelly bull primo
遠攻: colt brock bo pam jessie spike crow.....
Thrower: 炸彈 barley
刺客: mortis darryl leon

粗略咁講揀圖既priority就係
近攻 1.多草2.多牆
遠攻 1.少牆2.少草
Thrower 1.多牆2.少草
刺客揀 1.多牆2.多草

當然每隻既優勢有時唔同地圖會再差少少 eg colt brock打窄路有優勢d darryl打遠攻勁過mortis etc...
同埋有幾隻比較特別既nita frank tara 呢幾隻我叫佢做靠大搵食類

For 3v3
有sense 識做每項+200盃
1. 識兜圈避el primo近攻中少幾下
2. 彈彈波識用反彈位射人
3. 由遠行到近埋到炸彈佬身打佢
4. 1on1 爭路對住同角色多數唔會死先
5. 死左respawn都知道估到咩位有人識check草唔會被近戰捉
6. 一場gem可以最少出到3下大
7. darryl知道自己幾時會有大技，有大技就可以單殺啲遠攻
8. 識用shotgun角入草捉人
9. bo識左右控箭
10. tara不空大
11. penny識走位用後面d錢射多人
12. barley/炸彈用牆位可以1v1 近戰
13. 識避彈彈波/colt攻擊
14. mortis識踢波用shoot and grab
15. el primo識踢波用大黎shoot and grab
16. 知道咩角色應該拎gem ,自己唔係gem carrier 安全情況唔會搶隊友gem
17. 識避frank大
18. sniper 角識用牆打hit and hide(brock penny jessir piper)
19. poco識預距離同血量三下普攻全中秒人，非鳩出
20. bull el primo烏鴉識留大偷gem走而唔係用大跳入去敵人陣地拎gem跟住被打死
21. 烏鴉大每次都會有收頭或拎到gem而唔係跳入去死
22. 彈彈波霸到窄線
23. shotgun佬霸到線(有草)
24. 知道15 gem唔會被反count down
25. 識避jessie普攻反彈
26. 非窄位避到sniper角攻擊
27. tara識用大+AAA combo
28. 識用召喚物做盾擋非貫通攻擊(用熊仔/塔去擋shotgun/colt類攻擊etc)
29. 仙人掌霸到線
30. 對面有jessie penny唔會同隊友行埋一堆
31.見到對面bo放左大識解地雷
32.識幫隊友打熊
33.優先打左jessie penny招大，尤其你係dynamike同barley
34.知道曬每隻英ge star power
35.唔好慳大，冇晒子彈就放大唔好猶豫
36.唔好依賴自動攻擊，要自己描，尤其遠攻英
37.gem collect唔係下下要殺人，壓住對面出唔到來已經夠
38.gem collect10:7的話可以歸塔守完，10:8就要食多粒，唔係會被反追
39.殺人場唔好主動殺人結果送頭，等對面上來再打反擊
40.Gem場對家有Bo的話就要留意d炸彈箭多數埋係場中間
41.踢波對家mortis有波的話 一定要同隊友左右包叉唔好追埋一面 已方有mortis就要儘量迫對方三人走埋一面
42.爆夾萬對家barley有大技的話 儘快打死佢 已方barley有大技的話就要幫佢開路

仲有就係 賭神秘笈既
贏就要谷 輸就要縮 遇強即屈 借花敬佛
街場贏一輸三尋常事 輸左幾舖就真係唔好諗住追贏番 只會越輸越多
by key流san、膠源蛋白、GAY已瘦

For Showdown Solo
1.轉轉轉只係互不侵犯條約，唔係桃園結義，冇必要幫對方搏命
2.同盟之後有30%機會會俾對方背叛，盡量唔好同埋身大力既遠攻行太近
3.solo有兩堆人搏火嗰陣盡量唔好令自己血少過40%，原因你懂的
4.有時候，轉轉轉重要過水，唔好一開波掛住攞好多水搞到遲咗出去轉俾人圍
5.當想背叛嗰陣諗清楚，確保自己一定殺到先好落手，如果殺唔到通常嗰條友會寧願攬炒同你搏命
6.識讓水，2-3水已經好夠，太多水反而增加嘲諷
7.當最後消滅曬所有非同盟嗰陣，keep住轉轉轉會增加生存機會，減少成為下個被集火對象既機率
8.近攻solo低盃易，高盃難(除非近攻場)，遠攻反之
9.識check草，好緊要
10.召喚係大技可以當盾用，唔好以為pam招大係廢
11.承上，見到pam盡量殺左先，因為pam太屈，原因
*厚血
*埋身大力(7lv2下多少少爆箱)
*攻擊範圍廣，好煩
*死肥婆

大盲西 教學1

分享下d 小技巧先希望有用
99% 避到彈既走位法

走法:
首先要有堆草係你隔離，走入去草半格令對手見唔到你就即刻U turn 彈返出黎

效果:
正常黎講一般人係好好好鍾意射入草，因為佢會預你係入面潛行，只要你彈返出黎就可以浪費左佢一粒彈了。趁佢unload 空檔仲可以慢慢拉近少少距離

缺點:
雖然話99% 避到但只限第一下，連續用成功率實會越黎越低，因為對手適應左你走位 但你都可以反過黎用呢招捉返佢心理，讀心佢個讀心，到時就睇下邊個高章
試過遇對手彈彈波唔勁，係gem 場中間四方果個圖可以用bull 係邊線磨到埋到佢身

示意圖:

適用:
對手唔係auto aim 遠射果堆角+炸彈仔

諗到其他再講

大盲西 教學2
小技巧2
彈出彈入poke

效果:
poke 指遠攻用攻擊試探, 呢個小技巧就利用左遊戲入面最重要既野>>牆+配合poke 做到你打到人人地打唔到你既效果
打法:
1. 係牆後面瞄定你想射既方向
2. 行出牆突半個人出黎(會再講點解係半個人)
3. 射 (其實你手感好可以唔駛瞄定，行左出去先射都無問題，重點係唔好行太出就ok)
4. 龜返入牆
如果成功你粒彈係會射到出去。而成套動作唔大位移好少，對手只要唔係先讀你基本上係唔會打到你。一來佢反應唔切去射中你，二來佢真係純靠反應去射你既話粒彈未到你度你已經龜返去牆後了。如果你企位有草更加如虎添翼
注意點:
1. 練習, 呢個技巧需要一定程度練習，就算練過間中都唔小心會射中牆
2. 唔好信你睇到果條發射路線，信你自己感覺 有時你睇到佢顯示撞牆但其實果下射配合你走位時間係可以岩岩好唔撞牆射出去
3. 呢個技巧亦都運用埋遊戲入面子彈寬度呢個特色，只要你粒彈唔係正中間撞牆佢係會飛到出去。所以點解上面會話你只需要突半個人出去就係咁解。最常見例子就係熊仔普攻穿牆:
熊仔穿牆poke:

打斜又得:

jessie 示範:

一般新手可視範圍多數係紅色箭咀，佢地眼中牆就係阻住自己既野無諗過其實可以射得更深入
只要你練習到自己覺得有信心，利用上面圖果塊牆你係可以射到綠色箭咀既位，你射到佢佢射唔到你，可以同對面講: 下場你先升盃啦
適用:
其實呢個小技巧所有非投擲角色都可以用到，就算近戰都得，當然要攞好距離，扇型角色有時仲有意想不到效果
經驗黎講brock, jessie, penny, piper 等等呢堆遠射角特別有用
如果玩bounty 會更加用得多，因為你d 對手都會係遠射，大家射程相約好有需要做到你射佢但佢射唔到你既效果，呢個時候就可以用練好既功夫去證明自己比對面有料

諗到再講

係咪有大盲西教學3

Lm

爭200杯先11000
唔知要打幾耐

一兩日

火箭飛仔skin六折幾抵

係唔知之後會唔會有更加正嘅skin

On9 改到隻shelly咁屈 打撚咩

好仆街又短期內減價

要20秒，死左同入波會重新儲，好睇咩mode用

咪撚俾我見到佢特價新果個火箭skin

btw多謝巴打開po

我之前冇買 預計到會減價

係 唔係限時嘅話唔爭在等一陣

隻新角
玩showdown 俾幾隻圍住咁姦

屌佢老母果陣個「特惠」 fake哂
求回水

早買早享受 遲買平幾舊

150一定係原價

其實都幾難避
就算得1隻
範圍大

屌，下次唔使字眼

留名先

我貼得齊唔齊，係咪有教學3

雞容環保留名

唔記得3 係邊版
夜d 搵下 辛苦晒開post

今日個場玩彈射好爽

lm

留名先 之前玩到頹頹地 差唔多棄game咁嘅狀態 依家佢有大更新 希望會變咗好玩啲

咪一樣
跌少左杯叫唔叫好玩左？

堆新star power好似玩緊暴力信長咁

未整好咪撚開ser啦屌你老母

第一隻lv9
抽左3個星期都未中star power

頭先打打下停左，到而家都未 load 到入 game

你都棄唔係掛

皇室都入唔到wo，bam左香港?

多咗star power 希望玩法多啲開心啲

難抽到仆街

睇唔睇到對手係咪有兩種star power?
有齊兩種應該嬴硬啦

只可以用一種

屌你啦supercell

啲star power未測試就放出嚟勁到傻

點玩呀

唔明你想表達咩嘢

呢個好似係bug?
jessie座塔用nita個新star power變左機關槍咁

係

希望佢唔好整 繼續比我哋offline玩幾好

btw
[img]
自殺式炸彈

估吓隻牛用咗邊個star power

應該係原先嗰個？不過認真 如果草堆打亂戰嘅話我覺得原先嗰個star power係有用啲 可以開多一兩槍就算你有減傷都打死你

no 係piper

等陣先 我唔係好明你講乜

我用咗piper star power所以喺草入面一槍4800

即係而家有個bug

練習mode入面可以用某個方法令到star power同角色溝亂

Bug?正常有star power應該都係26xx咁上下嘅傷害 定係4800係計埋牛佬嘅輸出？

首先揀你想要果個star power嘅角色（A）

然後快速轉到想比佢用呢個star power嘅角色（B）再即撳開波

就可以角色B用角色A嘅star power

明白晒

通常要快到你喺佢轉到角色icon之前就撳開波

如果唔得嘅話

可能
1，撳慢咗 請再嚟過
2，根本夾唔到 例如肥媽配poco star power係乜效果都冇，而唔係變治療彈

想知係咪2嘅話就試吓原本嘅star power有冇喺度

例如肥媽打人出綠圈嘅 即係仲用緊原本個star power，係情況1

如果冇出綠圈嘅話 即係轉咗star power，但code唔夾所以乜效果都冇

大家一齊試有咩組合好玩

唔明嘅話我上面條片就係影片教學

想問有無巴打呢個月抽到SP?
我懷疑佢改到抽唔到
8隻英9lv 開咗過百箱
一粒sp都無

我有喎 開咗60幾個細箱諗住抽新英嘅電 然後開中crow嘅star power

百幾個箱抽中Shelly同Carl既第二star power
開箱有嘅錢夠買Nita既第二star power, 兼夠錢夠水升爆Tick
之後開多幾個箱中埋Tick既star power

D 傻鳩得返100血用大技跳埋個safe 到把撚咩
俾人一下打撚死

我琴日先中左一個

好似以前玩 lf2 改檔咁

唔小心手快禁完試出黎?

reddit有人教

同之前試新skin 一樣

人類總是犯同樣的錯誤

原來係我黑

而家冇season reward等於每日偷走我半個箱

尋晚打咗一晚金庫 太多人鐘意守 守極唔攻
幫牛牛開紅
啲Dynamike最撚智障 最鐘意守

冇thrower d隊友死都唔肯拆牆
有thrower 果陣又走去拆左d 牆

啱啊唔拆牆守thrower 笑撚到我

又累輸

TICK出完保力又可以掉入垃圾桶

完全OUTRANGE佢 招大又追蹤

唔會啦 保力封位壓逼都神級
Mike收皮就真

對線打佢炸到一棟都冇

掉岩位一次起碼食2粒雷
同埋手太長

至少tick 好難磨牆

真係輸在埋身死硬

但正路除非隊友死哂

9粒雷都好難埋去

遲下就nerf 個距離 有得升好升

有d 炸彈仔一見到就嬲
守金庫/空大都唔炸牆/對面都有掉野但佢避線見親呢d 果場多數都輸

如果掉得好就係
封唔岩位要reload 好耐先有普攻

發覺貼Link加好友之後 有啲巴打睇我玩 好大壓力🙈

連續2隻新角色都影響遊戲體驗

ROSA TICK
SC係咪想早D執笠

我覺得 tick 還好喎
rosa 啱啱出個陣明顯係勁過其他角好多好多

每次清晒key 就會開始做痴漢偷窺人
仲未落車就就煲多陣brawl tv

tick 算ok
至少有辦法殺到 雖然都唔易

控場勁d，但相對佢打野輸出慢

rosa 前無故人 後無來者

連續兩日冇出sp俾人買唔係冇得買呀

唔知逢星期幾有新sp 呢

前有變色龍嘅

初出果陣連牛都秒到

係唔同在一個少人有一個人人有

唔小心做咗掛機狗

行行吓街拎部電話出嚟睇

屌你入咗場嘅

有咩係褲hi到個制

Mr.Bat

感謝黑嬌carry

炸彈仔守牛 天才先諗到

幫人瘋狂開紅 真正自殺式炸彈襲擊

唔知邊個巴打邀我想雙排
我玩咗成日休息一陣先
你隻鷹眼十Lv 留返尋日個草場先衝都未遲

第一版介紹係咪無bibi

tick 要auto aim 先可以三粒全中箱
手動爆極都爆唔到三粒

見到呢d 炸彈仔最開心
一開始俾d 甜頭佢俾佢炸到紅色就開始扭 個箱好快爆

仆街 我尋晚長期同炸彈仔一隊
你肯定係啲牛
扭扭下仲要殺埋佢 無限loop

等新star power等到頸都長

好似仲要行近d, 有時遠用auto 都唔係三粒中晒

連舊都未齊

我都未齊

只係新嘅吸引啲當然等佢出埋先開得箱

same搭車玩太易俾網絡gank所以偷睇人玩多

tick同rosa冇得比啦
當年既rosa係打咩mode咩圖都勁

對付rosa嘅唯一方法就係自己都用rosa

DrMMM 用Rosa Solo上900分 你話o唔op

用高手既角度講冇咁大說服力
應該用返大數據黎講
冇記錯rosa出左1日唔夠
全球rosa top 200已經全部500up

我一Lv玩咗陣Gem都推咗上三百幾

我4lv 2日乜mode都玩就500

等你寫

Siege改到咁 好玩咩？ 同搶石有咩分別？

reddit班細路仔嘈乜就改乜

幾時先上到1萬分

真心之前個 siege 係有 d 不足
但都好玩過而家

你而家幾多

9700

9000左好多個月

爭好少又有新人輕鬆啦

依家出左咁多角
同埋500前輸扣少左盃
1萬已經唔係指標

巴打講完好多人出片講bug，呢段笑到仆街
bull + poco本身已經可以殺自己人
打bountry team kill 有星星加

jessie個star power 唔連射, 改左同普攻一樣?

佢個star power唔係幫個塔回血咩

第2個

showdown gem都好屈

打完機甲開多120個箱 都係無sp

癡線solo好難上分
隻酒樽佬打極都仲係470
好多癡漢近戰

最好爬係改版前siege

等佢出多幾個先抽增加機會

我覺得siege易玩咗
啲人好心急搶螺絲自殺
笑死

Barley 神角色來的
玩下Heist siege
solo轉轉轉反而感受唔到隻角既真正實力

已經有九隻等抽SP啦

唔知黎緊新sp+140傷會唔會失控

9成9會 依家已經好高輸出 勁煩 又控場

下期到邊三隻角出新sp

新sp 邊隻值得優先買？

初始角

Shelly

聽講次序係跟官方star power 果段片
你去睇返第二個star power 畫面係邊三個應該就係

我覺得seige係以前好玩啲，時間一長多左好多打法，依家好快就完場冇乜意思

而家一波就可以打爆對面
之前輸一波仲有得追

多撚謝哂

痴撚線而家season end 得star point 無key
食撚左我成5-6個箱

班歐洲仔 真係好廢
仲廢過泡菜
又成日走場

愈來愈難升lv

一季七個箱計返都有五六百蚊，supercell又諗縮數cut獎勵

佢一早想大家升慢啲

未上500果d 未有耐囉有銀 skin

即係見到銀 skin 起碼有個底唔會低分先

個數出黎的確肉酸，有d人可以寧願扣番一半唔要你d star points

對你兩次
諗住同你上

岩岩路過係咁易玩幾場所以冇join 你，點知就撞中你

撞見識既人特別想殺咗先

好耐冇玩500杯果堆，得一粒star point

佢更新果日已經講左佢為左計縮數
點解唔可以key同star point 一齊派

香港第一

到底隻game 幾少人玩
兩個隊友隻角都未夠100杯

屌 人地9石
條友渣住1石衝入去送俾人 屌你老母

當連輸8場時,你都唔會想玩
個身有7石居然仲沖去敵人度殺.......

有時3VS3,長期見到2個隊友狂死
玩條毛咩,依家見唔對落就係左下角攬炒

同你對左一陣線咁大把

第一場我轉咗線比你彈到變傻仔
第二場就埋你身

btw 有幾隻新一季未打過但仲係50x ，唔係應該全部變番500咩

你用新人match 新手?

咁多傻仔唔識射爆鯊魚招大

一路以為係一齊派
而家拎60 幾粒唔知可以做乜

手拎10 粒都可以衝出去
呢樣野要真係有返咁上下經驗先識睇, 我估至少8000+ 盃先識

同感
不過有時打完先知識 一路無睇名

之前話衝分冇意思呀嘛，而家連唔夠分既同我衝上黎先有獎

有冇人知

淨係 cut 500以上嘅分數嘅一半
即最後會淨返 500 + (n-500)/2

扣一半ja ma 同以前一樣

49gems 49個大箱

買箱前80石
開箱後151石

哇 豬頭了

屌 miss 左

某D超低盃ac先會出

新手先有，講緊可能係<100 盃果d

大細超 仆街supercell

隔離皇室出左 season pass
唔知 bs 會唔會跟住出

490個箱要打5個月

仲要食埋 season reward d 箱

仲有好耐之前明明一日一箱變埋 d 垃圾
有時見到得 10 蚊真係火都黎

遲啲可能10蚊都抆撚埋

皇室嗰個大概係點？

1蚊 電都買唔到一甩

原來係咁，仲以為扣到變500自膠

改左每個月低盃係慘d既

佢跟到皇室其他野先啦，clan war 都未有佢敢出呢d

可以免費接關同排期開寶箱
其實玩法係唔啱係 bs 到用
不過如果出得就一定跟 bs 既機制黎出

老實講我有課晒level pack 同間中一d 優惠pack 都未必有開到49 個mega box 咁多

屌你老母死日本狗1秒跌哂啲石翻生唔幫手追
死全家啦
老母比狗屌

而家升盃剩係得d 打唔知幾撚耐先夠point 買既skin
完全冇心情玩
之前都話衝下拎多d reward

佢set得 10000 50000 又真係唔多似會出d平野等你買

完一季得幾百
真係儲黎把撚
以為1萬skin應該唔會難入手 有5萬skin係到放售
一個普通玩家根本買2個1萬都極難

根本應該按杯數獎star point,超出來有根本唔現實

本身想放暑假，而家假佢地放到過埋年

一個top player打到21000分
都係講緊一季都係得4000左右
仲要日日煲先打到咁高分 set 5萬蚊skin出黎比人換真係坐撚住左個腦

係世界第一 仲要講緊一日要打12-15個鍾
加埋佢地有群組長期要r人陪佢打3on3

黎緊係colt 彈射同?

打大力d係 rosa?

抽中先啦 好耐無中過

剷game唔撚玩啦
輸到火滾 電話都掟爛過一次
垃圾game

屌屌屌老母！係咁輸 再玩驚會有情緒病

洗鳩哂200key都清唔到火車
食屎啦

會唔會係自己廢 拖累成team 有時都要檢討下自己

加你好友？ 想觀下戰

有可能嘅

不如樓樓上錄啲replay比大家睇吓

就算控制唔到隊友點玩

但起碼可以睇吓自己有邊啲地方可以做好啲carry埋班random

最好加好友一齊玩 實幫你解到key

突然改咗每場嬴輸嘅盃數
升盃再易咗

岩岩打場Siege +8盃咩事
平>贏>平 對面無出過bot
唔知關唔關事

屌，好似一個大話蓋一個大話咁，改到500樓上先有獎，就等你易d上500好撚on9 喎

真係on9到

岩岩上哂去500而家咁搞好撚冇癮

屌佢老味全部上曬去先來加8分我之前打到咁辛苦為乜

易撚到

Tara 即過500

其實咁改有乜意思
你想人拎多d星point咪改高個比例囉
依家真係我用腳打都可以500

當年D人25隻英打到狗咁先2萬分
宜家ON9 GAME

開始步cr後塵 人人都10000分 全部英都500分 但係有意思咩？

一鳩樣

好弱智真係開始想棄
為左遷就班小學雞將隻game弱智化

cr都冇咁覺，因為你打到頂都仲係公平，按你杯數接近加減30，但依家500分以上從+5-6變成+8-6，完全唔係同一回事

淨係諗點解決d star points 太少 求鳩期加大個升分放大假我屌你老母啦

有冇諗過上500既意義呀

star point明明好易解決
你改扣1盃加10 star point或者再調整少少已經搞掂偏偏揀左個最on99既方法
搵到新game玩就del鳩左呢隻
低鳩能真係

全部盃數通漲哂 500條界線已經冇意義 以前400打上500真係有血有淚 依家贏一輸一都可以慢慢loop上去

轉制前上左500 既跟返個chart 而家應該輕鬆上700

咁我地呢d岩岩上哂500既人又要打過去證明呢個 500既層次做乜鳩

On9 update

嬲撚過撞到垃圾隊友

計返比例而家7000+ 既玩家會同全rank 20 既玩家一樣會打到star point
變左打和super

點諗都諗唔到一個方法差過佢呢個

佢依家咁搞法真係等執，好似當年cr搞個錦標賽出來搞到啲卡嘅價值唔平衡令好多人退坑，但係放假好耐都冇fix
依家趕住放暑假又是鳩但搞完唔撚理,人類總是重覆同樣的錯誤

同埋應該將啲分數按比例放大乘返五分之七（或者低啲都ok)，我500直上七百咁就冇咁嬲

通脹都係想大家有獎happy
不過真係要加新指標咩人先係有料 而家周街都13.5k 不是夢

我睇到49石 49mega box已經好撚唔happy
以後唔想課 課過咁多次仲差crow Spike

d 人唔知係咪趕放假係咁放雷
本身今個update d content 齋睇係吸引
但首先改短siege
然後season reward 得返幾粒star point
再黎一個49 mega box
而家又放一粒trophy adjust 都幾爆下
希望放完假會改到d 野合理少少

Bobby都屌 ruin緊siege
Supercell癲咗 個個改動都柒既

原來而家玩 heist 同 ball 贏一場+8分？

點解要咁對我喎

+8 下場追返啦

酒樽佬打撚咁耐都上唔到500
頭先一玩幾場就上左
快啲改返啦 好冇癮

冇啦，轉個心態望700啦，

正式可以叫垃圾game

盃係易爬左 但係輸既機會都大左

依家都唔知為咩玩

賽季獎又冇埋

呢啲垃圾通街都係

+6+7都算
而家仲要係-4 +8

好撚易升
上到去都無說服力啦

700-900 應該有

過幾日500當400 咁睇就岩哂

當我哋全職打機

平均贏一場輸返3場

話知佢一場+100盃.

佢改成300開始有star point 咪得
300後每1分多1star point

我都係差crow spike ching 幾多lv

呢個offer係bug定係其他地區獨有？

變左真係要keep 住玩 一reset 又跌返

最近真係好多呢d 人
除非對面有多過你呢d 人如果唔係多數都輸

而家800先等於以前500

上 500 既動力無晒

而家鬥得閒多過鬥技術

而家比我贏場+8、solo +10都覺得肉酸
完全無左以前果張緊張刺激
尤其係Siege真係on99
少左好多數

過一排搞到本身係上面既都冇說服力

想d人易d賺star point換skin
根本就應該降低換star point既門檻 (例如300分開始就完季可以換 500分以上完季扣既盃可以換取2倍/3倍分)
或者直接Skin價格調整
咁樣改 之前升上500已經好曬時間 宜家又要再推過
好似下面條友 打到leon 1100杯 總杯22k
宜家d人一季都谷到上去 曬晒人地心血 傻閪官方

分數膨漲但實力無變

求期搵10個問都冇人諗到佢呢個做法真係

本身好開心衝左上頭50，過幾日唔衝就跌出100

易升到
發現以前努力升上500係白廢心機

呢個真

望700 但係你過500盃又係每季減一半 搵鬼玩咩

明明係要解決過500既囉分難就得
變撚左開通埋其他人上500

同逃犯一樣，明明解決台灣果邊就得
而家開通埋中國

全世界大同一齊500

解決 star point 問題 > 將 star point 商品降價咪得
啲人想買自然會衝 500以上

500 盃依家連參考價值都無埋

多咗好多低端高分撚比我殺

reddit嗰啲有冇人屌叫佢改返？

集體屌9佢啦仆街

立左d有唔少，我都留左言屌

呢個點睇，算唔算最輕便

呢種吸唔實架

用過類似
手感唔好

你果個用乘點

幾好
我用過入面最好既一個

邊隻？

貼多次觀摩下

唔多記得個名同link
天貓買既

已經打剩tick未上500
之後再上其他角600

Tick 今日玩 Duo showdown 可以輕鬆升
只要有正常隊友

Tick 玩咩mode都勁 個人認為

頂又做咗掛機狗

我個褲袋究竟做乜事

估中左都俾個新盃機制搞到冇癮

Colt出咗了

一齊屌柒佢啦

等佢放完假大家都已經屌到冇氣

例如在下次更新中推出造型以外的星徽店數可換取商品，例如大型寶箱之類的。

係咪on9，儲幣買造型都已經儲到傻鳩咁都買唔到

仲要而家star points唔可以當做long term income

做乜撚加大哂d分，又要再升
棄game 算，on99

1200+ 個的真係慘
贏得+5 輸-13

用tara 狂彈出去
屌你老母咩
你唔撚想贏就del 鳩左隻game 啦

大黃蜂 good?

呢種 聽講幾好用 但帶出街玩唔太方便

攻擊joystick 要練先習慣到
因為佢唔似用手指你放手就射，要靠多粒掣+joystick 先攻擊到

感覺 加跑速有用過射快啲同遠啲啲

而家變到智障人士都上到300幾400
用mike 可以打唔中架機械人
屌你老母直行都打唔中咪撚用thrower 啦

小弟係400場打滾咁耐

基本上都冇乜正常人

兩邊鬥多on9仔

有得2000蚊買Shelly 第2招star power, 係咪必買？

買

新果個感覺玩偷襲用，似piper果種

你係齊人未，剩幾錢，唔急住其實可以唔買，睇你進度

屌你老母臭閪
連續兩鋪有人用公嶄主打seige
用下個閪腦啦又多牆又多彎 CD又耐
打撚咩

屌 colt 新sp比想像中勁好多

話之佢點改

我繼續每日休閒玩清完鎖匙就走

又可以屠殺班「高盃」玩家

包膠

諗住等到有新角先開箱

本身高機動係d開揚既場走黎走去勁

而家射遠d係d多草、多直路既場偷襲幾正
例如而家gem場

仲試緊

未遇到人用呢個sp 唔知有幾勁住
自己一個新sp 都未有

高機動都冇乜用，始終手太短，好易比人埋身，唔同crow機動得黎手夠長又有毒防回血。新sp變到同rico一樣手長就安全好多，而且彈速快又易中，好用好多

差8分 leon先第一

全game 第一1 ?

點會

仲諗住呢到有隱世高手

開揚既場係ok，好多時冇坦用佢殺出去有速先可以全身而退

暫時試左晚玩gen俾人帶到番後面夠手長真係幾有，有機會射入去

你咪係其中之一

我只係識係 showdown 苟且偷生
仲學緊嘢

我只係識係brawl ball苟且偷生
仲學緊嘢

尋晚有個日仔偷睇我爬分 睇到兩點幾

佢成日睇我玩之後邀我

我carry唔到佢架 叫佢轉角 佢打日文 都唔知up mud 7

彈射係咪改到行慢咗？

新sp 行快左姐

好似好勁，有埋組合名

我都有d類似 外國fd

組隊試下

感覺都係個作者是但作
我覺得一team入面有前排同後排就點組都得

都唔似 啲team 排陣都熱門

近排大熱三隻tick 都冇

checker 先好笑，揀3隻佢幫你評唔同 mode

佢個checker我反而覺得可以參考下

新制
所以話唔升返全700 真係對唔住自己（如果有時間)

咁得意

係呢排 shelly 強勢先有得咁玩
如果佢畀官方 nerf 返就收得皮了

我都唔知點解佢加到我fd 我冇同佢玩過 或者接受
佢四千盃 長期觀我戰 佢淨玩shelly
同佢玩過一次足波 佢同佢個fd 一開場比人打爆
我想叫佢轉角 佢同我講日文

睇黎Rosa 又重回第一名

反而rico新招冇乜存在感

要做毒撚，遠離自己回血既隊友

冇咗草回 未必最好 睇場

最易選擇係佢啦，多草第1個，少草第2個
踢波就應該都用第2個

本身有10000分嘅
新制之下 唔升到全角色500真係對唔住自己

琴日玩showdown已經見到周街6xxx盃，但個別角色打到上400尾-500幾
以前邊有咁多

我爭幾十盃11000
但係得三隻500

CARL出咗兩款SP比我買，應該買邊隻？
唔洗勸我抽箱，我有9隻英抽咗200個以上都唔中SP

快刀

1. 你打開咩mode?
2. 你剩幾錢? 用開呢隻所以趕住買?

至於呢隻兩個sp應該睇你本身開大多唔多死

死得多就買新，經常都全身而退買舊

俾我實買普攻先 勁好多
打唔中人連大都好難儲

乜都玩
呢隻其實小用
依家仲有三千幾，抽箱只會抽到錢同tick 電
抽到好灰

得3000就唔好買住啦

sp呢d 到時到候就連中，隨非你趕住用 / 主打果隻角 / 有sp 完全唔同哂既角先考慮

依家 CARL 炸彈 bibi 彈射新技 雪莉兩招 鷹眼 熊仔新技 都等緊SP
其他英爆哂電（無CROW LEON )
我應該升其他先，定等買SP?
利申我想要鷹眼同BIBI SP

即係唔計未中既兩隻爆哂lv9?

唔係
雙槍 羅莎 木桶 frank 摔角 結他 塔拉 海賊女 吉恩 火箭 呢幾隻都係5LV左右
其他角就升爆哂

鷹眼同BIBI SP < 其中兩個買左會好唔同既可以考慮

唔係呢既話留下錢好d

鷹眼等新sp自己決定買唔買
bibi值得買
其他升晒9先 邊抽邊買

鷹舊sp 打草場bounty 都幾勁既特別而家大力過之前咁多 又多幾格視野

而家拎隻500盃嘅出嚟玩都要玩到湊仔咁

屌你老母臭閪而家啲450-500場仲撚on9過以前400場
個撚個on9仔 打今日gem 場都中意行入中路塞死自己

有樣好就係夠膽玩500 左果d 角色
同埋多左邀人玩因為少左包袱

400幾杯吸血鬼踢波
個波係自己龍門前面 敵人未死晒
之後俾人入左

本身死衝上哂500就係為左可以用番d封印左既角色

先囉波後殺人果d可以下一盤

今日踢波好難玩

好易 係咪用錯角

用左咩角呀，呢關射哂入個窿

尋晚先同你玩完

彈射新sp 好好玩

咁短

我太夜打機個人會自動hyper mode 成晚訓唔到
今晚冇約 如果你有上一齊爬

依家上到800開始先係減多過加，
計返個比例其實就係將你500分嘅角色變成300

然後季尾扣一半又再黎過

講下者，隨緣就得，我打機都係打下停下

Colt新SP勁唔勁？
新同舊邊個好用d?
諗緊買唔買

勁 長距

偷睇你卡分 幫你push一push

琴晚打33 d人踢波好撚勁
有場打到加時先輸比Response

多草埋伏偷襲勁

開揚map應該舊好d

Response?

全職打機 上季2萬1分撚

屌你老母小露寶咁

人定隊名黎

this

咁你意思你加兩個識既一隊撞中佢果隊?

係呀 佢地成隊highest都20000盃以上 nova乜乜乜個班
之後有場撞到你

係咪on9
D skin 黎黎去去都係出果幾個角

Response緊係勁

yes
我啲隊友次次係個窿到死囉

D仆街一條友死左廿粒星 唔撚郁仲勁過郁

玩緊街場見到你都投定降

summer 都仲唔出 piper，係咪想谷埋一出果陣開高價d

近戰果d都唔識兩邊去，一黎就好似精子咁中間遊哂入去

想知你加時係 0:0定 1:1

呢句野好熟，好似頭幾個post打過

本身1:0 比佢地反盃

我邀你玩你唔同我玩

replay很洗左未，有冇片睇

係咩
有時你一邀完 0.1秒我禁開波會睇唔型邊個邀

都有可能玩兩場要off廢是入人

要不是依家容易升盃，我諗我好多都跌返哂落去
多咗好多掛機 / 亂玩嘅 player 上嚟 rank 20 嘅 matching

當個升分機制咁彈性，輸1場唔係d咩既時候，更多人輸少少就鳩玩等下場

係office廢事開聲錄

頭一秒已經教科書分三路

街場嗰啲負責幫對面儲技架喎
我真係玩極都見唔到有呢啲隊型

呢關點都要有隻遠攻係中路，頂到去加時差唔多啦

poco 早段有下好似補得慢左俾人壓到番龍門

唔會wor 500分以上分三路好正常

比較易出現係有兩隻以上遠攻，開波一齊爭中路

第一波攻勢好典型一隻衝入去另外兩隻不自覺都跟埋，
最後3打2 變左俾人反殺3隻反推

不過隻spike 重生得合時好難判斷

我遇嗰啲近攻鳩下鳩下
成日食去食子彈，好ON9

好正常既 加宜家好多人都識咁分路
無理由塞晒係一面 如果放左/右其中一路都係會比邊線推, 之後要格硬縮後/直接比人夾

真 如果遇到呢D近攻害到輸第1球我會掛機

另外有一種死剩佢果陣好鐘意帶埋個波番轉頭我都會放棄

等特價先買

其實分路黎講我地佔優
我3下可以打死nita
中路一擊脫離 左路等中路幫
不過後面加時無晒牆就爆炸

前期第一下我只係趁spike未出世博一博, 臨到龍門個下3000HP一秒消失左不過bibi有passive帶波好過癮

炸彈都好過癮

期待bibi 新sp，其中一個難判斷邊樣好d既一個

piper 唔賣身都冇skin

之前Crow個藍機甲skin幾時先出

我覺得移速點都勁d 追遠攻或者打d坦一下就縮都ok
之前無10lv 無移速埋唔到遠戰身好廢

郁得快先可以嚇啲遠攻走，唔用呢個 sp 真係嘥咗

我估新sp係加快儲擊飛個效果

Bibi唔係加防咩 仲新sp?

唔係 已經出左資料
條bar儲滿變-30%傷

應該多草既有用掛

呢個 post d 巴打都係高手黎

係咪依家盃太易升 啲人全部都hea玩

踢3場波兩場都鳩流

而家想清key 焗住sd

比機會你殺鳩晒佢地

真係好想掉REPLAY上黎

班友行行企企

買左Colt新SP之後覺得分別唔係好大

嘩 隻賤種公主雷撚到你輸 lead咁多都輸返轉頭

而家分分鐘多垃圾過之前
好彩係個計分制先令到影易升左

俾人射果陣就感覺到個分別
遠到見到彈但見唔到人

有心追得post 既玩得一定唔會差
但有d 人唔識玩又唔諗點解輸又唔學野又唔練，過晒百幾lv 仲係鳩衝

曲線讚自己

好大分別喎

試緊彈射子彈群中Matrix 冇乜所謂

認番幾個巴打之後多人mon 驚驚

依家500盃啲人都流流地

點解寶石關咁多bug
我地明明有12粒唔倒數
對面拎左10粒就數屌你老母

今日玩bounty
啲死仆街係咁拎rico同piper衝出中間企定定送頭
4百幾盃都咁
屌你老母

未試過，睇下replay

呢隻未升到400無replay

盃數通脹嘛

等於以前200盃

係咪對面都有12 粒咋
暫時未見過倒數有bug

唔係,對面得8

我應該係最廢個件

而家shop 冇左2000蚊一個sp?
呢幾日都冇sp

有

前兩日有，今日冇，應該隨機

水著Jessie 39

我係水著火箭 Jessie一早買咗

之前買左龍

但冇特效係咪應該等住先，黎緊又出新冇乜gem淨

邊個鍾意咪買邊個囉

我自己就鍾意水著多過龍騎

之前一直覺得jessie係supercell親生女，兩個skin都係成個brawlstar最靚嘅skin，嗰啲金色rico真係得啖笑
但都好過piper一個都未有

本身會全部趁低吸納既(除左人妖)

但黎緊出新唯有留一留先

王冠彈射？ 好霸氣喎

sp屈機到

水著龍騎都有買 兩個都抵兩個都靚
彈射冇Skin感覺特別弱

piper 等remodel 左先啦

咪係
起碼有番件披風
好似舊版瘦仔造型先啦

金色彈射遊戲最佳投資

彈射本身果skin 爛鐵咁，一摟披風

反而鍾意rico以前個槍客feel

而家成個兒童樂園啲角色咁

爛鐵

扭蛋俠

依家超易500杯
近排放了第3個acc
開新acc 1180杯都有隻500杯

彈射新SP係咪慢咗？

老手咁玩都幾過癮
用死一隻打上去
Match 番啲總盃數勁低嘅當傻仔咁扑

皇冠同金色唔同架好耐以前有個純變色嘅skin

13000盃
目標呢季14000
有冇巴打carry我隻tick

真係放到咩，幾錢

第1個remodel 既skin

shelly新sp誇張到

頭先用poco打唔死佢咁滯

d杯容易打
但搞事既人都多左

彈射個新sp 乘日搞到自己好想衝出去扮 matrix

見住自己CLAN既人，係咁爬自己頭，就知道隻GAME變左邊個得閒就高盃

計埋要打成萬血都嚟

而家solo真係好易上分
一次加咁多杯

你想上世界第1?

球員版

想試下去到幾多

撘單問

本身都好難打
band aid 起碼改做30 秒一次啦

reddit 有人爆左某d 角色疑似第三個star power 出黎

真係疑似
bull 果個好似幾癲

好似係臨尾先改嘅

例如carl大技爆牆喺brawl talk都有出現但最後變咗大技護盾

2個acc 由2016年開始玩 上年放了888 同 600
第3個acc 就玩了半年無legend都賣到850
以前好易齊角，依家勁難中

皇室戰爭都賣了8個acc 依家完全棄game 個人鍾意玩bs 多d 皇室卡唔夠lv 有技術都好難打

有冇咁多人買

bibi果個似喎，match 香口膠

不過如果冇頭兩招可能大都好難儲

台幣呀?

多 d star power 確實多唔少變數

我個同事玩左年幾
最勁果隻角都係300幾杯
改完版加左獎勵 佢終於有角色上到400幾杯

搵番草食男巴打有用過黃蜂話正，但3舊真係要諗下

Spike CLS

你話死唔死丫
我拎啲4百頭嘅英出黎升又係撞番呢啲人
而前以上得400零嘅點都有咁上下質素
打完都幾有成功感

用落唔知點 而家有牆可以就到位一定打到牆後面
curve 左唔知會唔會難左預位

隨時上到600 唔好講笑

一定打到牆後，集中拉打

自問玩得好廢
改版之前已經有兩隻400盃
而家應該上到500，甚至600

下星期新SP 隻隻都勁

剷。真刺客
第一下唔中就收工
但好有趣

tara比想像中正，但好似只補自己?

bo 定住

都話咗有日仔

原來迪基亞都係巴打黎 頭先岩岩玩完

巴打咩名

日仔通常都幾wo

岩岩同你同team

ook?

記錯另一個冇lihkg acc

有機會再推

原來巴打係迪基亞 加左fd都冇點邀過你

巴打你好似好少上水，又一高手?

係 通常都係追post乍 唔夠你高盃啦

Bo定唔定到炮台

正常應該定到
但炮台好似trigger 唔到爆炸都要有人踩先得

盃呢d好死既者，其實都係打自己熟既mode刷出黎

今日踢波場玩仙人掌撚鳩D近戰好爽

咁邊個係日本仔

平價代替品?

連登有無公會

是咪有tg谷,有冇得加？
原本條link揾唔到

玩bounty 玩撚到燥
最後15秒贏緊三粒星仲要衝出去死

有 彈彈波 第2star power offer ,心大心細諗緊買唔買

用過之後你會覺得係另一個世界，你會覺得以前不可能嘅野都變做可能

買左了，最多洗下紅票打番啲錢

bounty 日常

尋日打過一場彈彈波對面用呢個sp 用到好撚勁
成場俾佢屈住黎打

係
我發現用tick 打5v1 都幾好 ，打boss係中間行黎行去就打哂4邊
做boss 就老早用地雷封哂位，頭先意外地贏到場
可能因為果場對面無Shelly

有冇人成日玩亂鬥都會LAG

真係有第三個Star Power
影片：

圖片：

有冇人一齊升？
4600杯

有個 footprint既人叫tb
同佢打完一場佢無啦啦話我noob 之後算啦打多左幾鋪我又串下佢係noob
之後呢條撚屌就係咁出去送 好撚冇品
死tb

Post影片上黎睇下邊個noob啲

D auto閪del 撚左隻game啦 三下都唔撚中

我而家下下2000 如果全部出第3個應該岩岩會破產

冇影片自然有定奪
支持放影片

唔知有得睇replay未

係wor.......咁交晒兩邊名出黎等大家觀摩下邊個noob啲

可能遲啲會千五蚊隨機出一個咁

又想黎駡戰推post央法?

poco普攻連暈都可以醫好，frank陰公

咁又唔係既
由暈到解暈之間既時間 都夠frank打多下

新手四千盃 你都預計到唔會勁得去邊
又要同人玩又要話人菜 唔通四千盃打到Toma咁咩

好似係隻tb話人先
我都想有replay
都未夠400杯

真 錯不在你
你菜係基本 如果我同你玩會直接開分身帶

頂唔順咪唔好同佢玩，無謂勞氣啦

呢隻game冇可能用老屎忽account carry
一定一定用假新手account / 角先帶到
佢個matching system 除左配lv 仲配埋角色
就算打到10連都係會配勁隊屈輸你1場

熊仔，penny , Jesse , rocketman ， Shelly
呢堆組合高勝率

當年同fd研究左個高勝率組合

人多打人少組合：
熊仔，penny , 奶媽/吉他佬

Shelly依家最高勝
雙命不死身

等 Bo 出第2個 SP 就殺到班近戰仆街

依家打shelly要退 尤其佢扮傻仔直衝過黎 其實雙命
好多硬食傷 再硬爆大

邊到睇勝率
Colt 係咪仲係保底

好似冇呢啲睇

快d出個filter比我封左泡菜仔好過啦

回血始終通用d既感覺

隊友殺出去你同時打中隊友同敵人機會應該 > 中左狀態

應該好睇對手有幾多隻狀態

菜唔菜唔係問題
問題係你比我串完一句就好冇品咁送頭
一開波就掛一陣機 之後出黎送

Bo個新sp 好屈下 定人地2秒

係咪開始要留意時間，睇住佢右上死完20秒內殺唔到就知佢有技

基本上20秒好快就cd完
你預佢100%雙命咁制
有啲玩得好既shelly真係無視傷害同你搏血 可能招技仲未cd完 但一貼到你就爆大+剛好cd完

最on9 都係其他人睇唔到佢有技未 太屈

個個新手都拎黎屈 以前用Nita counter佢
以後我都退

而家上杯好似易左咁
利申：2D 回鑊玩家

想問back up到錯左ac 課金個帳唔見左有無得拎返

姐姐姐中文原來改得咁好叫小辣椒

睇下之後有冇優化，而家好似得加速會見到?

應該要有提示
咁換血法Shelly拎盡優勢

btw 尋日試埋rosa 新 sp，可能太耐冇用，本身真係難打得入d多血

用左新真係清場易左

1 ON 1 基本追住啲人嚟打

btw 依家新 SP 好多都為咗強化返近戰嘅不足
尤其是玩 SHOWDOWN 控制唔到轉圈圈情況，近戰都可以撐住

都係草回泛用好多

真係好睇有幾大塊草

贏一場8杯

Crow 毒你唔死已經好正

係易左

玩彈射新sp撞到crow幾唔錯，佢好易幫我保持40%樓下又唔驚佢一下會打死我

Jessie新手玩 Heist 有冇攻略
成日俾人圍屋企我個守字

1.睇地圖揀角好重要
2.有啲地方其實係易攻難守 咁就不如清左一波之後 配合隊友三個一齊壓上去好過
3.分析下形勢 睇吓你隊友會爆得快啲定係對面爆得快啲 不過呢個要靠經驗去判斷 如果你啲隊友用公主呢啲 對面係牛佬火酒佬呢啲 咁你就知你仆街了

39石1400好扺

Heist ，牛佬，摔角手，colt

今日heist jessie 唔掂啦
你射到人既位置人地都差唔多入到你屋企 太多轉角位

返工無聊但又睇唔到youtube
可唔可以簡單講下玩Jessie 既tips

唔怪得
我擺係金庫附近打牛同摔角佬咋

jessie = 打傻仔垃圾英
低輸出 子彈飛得慢 人地後面D人識避又難彈射
Showdown無朋友組隊
唔洗玩請玩penny

Heist 始終要高輸出鬥快爆人先係出路
同一個地形如果變左係其他mode jessie 就勁

你控住對面每次入到黎偷幾下你都收皮
同埋jessie 如果你未有sp 就完全會俾坦撚

Jessie 某啲足球場可以好勁
Heist 就一個半個中路出既場勁

兩隻坦+一隻thrower我覺得係一個幾好嘅組合

Shelly 新sp 真係好撚煩

中晒了

利伸: 無買過英同淨係課過 level 特惠包

supercell腦裝屎

係足球可以壓制下打快d

39石1400 double key抵唔抵買？

抵，仲抵過之前29石1000key

好爽 solo踢波撞到好隊友
shelly 524>660 0敗直上

已經開咗成個星期純錢寶箱

好撚想中SP呀

踢波分三路的重要性

當開錢買sp 算啦

玩sd 見親shelly 都係兩條命
點打
拎到十粒八粒電果d 即係要打成萬五血咁滯

對面 Spike 居然唔屈死你 抵輸啦

Leon op 點打？

500 打後算喇
仲升黎做咩

咁我所有英500晒仲可以做咩

而家500後先拎到star point 買skin

Wa diu

如果700
即係700-500
Star point 有200？

700 完季reset
base on 500減半, 600
扣左呢100盃變star point

隻game除左近戰埋身happy corner 之外，九乘時間你同隊友炒埋一碟多數都會輸

倒轉諗，開波先殺shelly先，SD就係圍左d最有威脅既先

利申：每日只打duo攞key

咩mode

唔關star point事，咁如果你上哂500 點都會玩，本身500之後高手過招，而家

Shelly 420 ,Solo 第4都加5隻杯

搶gem

有野睇了

知對面有leon 要更加留意右上角佢係咪場
多d入草

如果你係gem carrier 係知leon未死既情況要預定向後走 / 向隊友走

仲有一個方波就係d坦追住leon 人釘人打

Showdown #1
龜草10杯

宜家好參差8~12點d 500好勁
但凌晨又廢返d咁

而家改左新野
貼近牆都睇到龜草？

不嬲都睇到

幅牆得一格咪睇到

我都係打duo
通常開完箱撞到已經儲完sp
打完一條血佢一係走 一係佢殺左你
一陣佢又回返
好q 難搞

係

今日個bounty 場用 tick 好屈
啲傻閪隊友尻沖/分開行 你都可以幫佢探路封位
但仍然都係好多傻閪領先幾粒星照推上去

呢個場用開bo

why not both

BO Nerf 左之後差左啲
呢個場用彈彈波都屈

Nerf 左視野
但係好大力

唔使等隊友，自己都夠力

隊友廢用bo 都無鬼用
頭先用bo 連續3 場d 濕鳩同我又分開行又唔等我自己衝，玩gem 又唔見d 人識分開行佢老味

我頭先嗰場又係用tick 啲隊友明知對手已經兜我哋後邊過都唔諗住保我 我已經不停向嗰個方向丟地雷都冇人理

佢老母，真係場場都part 住啲垃圾Shelly
無視野又沖、領先緊又沖、 同隊友隔得遠又沖
全部都係4百4-5盃 總盃唔過8000
屌佢老母 我寧願全場6個都過萬分仲易玩

而家solo showdown 好似可以單角龜草上500杯

476 ，第4都加5杯咩玩法
上杯易到呢，之前330杯，回鑊1-2日上到差唔多500

龜草半日上到
下隻升bull

而家solo showdown 冇左炸彈佬組團 而左好多

我見上到第一次500 有star point 300
下個season 舊角仲係500 ，會唔會比300star point?

500已經係最低指標
你龜上800再講

班友top 10 Shelly 成1000杯

唔係
每隻角色上rank 10 15 20分別送一次
之後就係靠500以上減果d

兩行血 sd真係打橫行

打bountry 就要自己囉最多星
打gem就要自己食哂d gem

而家開始5xx都好多垃圾

啲人鍾意谷死一隻 有一兩隻特別高分但係總杯好低

我岩岩食飽打幾場，你兩個又會呢d時間上水

我返緊啲hea工

我通常趁其他人未番打幾場

又相認多個巴打 好在有神鷹Carry

你carry就真 成日都開大救我

Shelly真係做撚壞哂
Sd 個個都用Shelly

依家真心好多低盃高盃角雷狗
癲到 對面三千盃600Crow
唔係同識既人玩 我都唔解key住

而家玩咩地圖咩模式 我全部都用tick清key就算 唔敢用啲500杯嘅角色玩

我尋晚諗住用隻Mike解heist 屌 自己少玩已經廢廢地
啲auto撚猛咁用Rico Jessie係到雷
連豬八場

呢個圖無姐

Penny 先on9
要2-3格auto 先中咁
Shelly都佢咁貼

又到礦車閪場
又可以睇住d 隊友拎住十石俾車車死

個場真係閪到仆街
玩到躁

第一次見好開心
用仙人掌

睇撚住佢地行到勁前拎石 點知番黎比火車block 死左

呢個場幾歡樂

呢個係我第1個相認

贏一場加咁多怕什麼

heist 輸係上黎真係可以停唔到
連輸幾場自己都會急埋

未改版之前用penny升咗差唔多100盃
改完之後一玩 連跌70

未改之前上到500即係勝率多過50%
計返落而家 即係點打都有杯加

我第一個相認嘅巴打係女朋友樣靚巴 同佢一齊打boss 之後第二個係嬌巴 成日踢波carry我 今日又相認多個巴打 越來越多人可以carry我

Colt 新star power 幾好用
易中唔少
唔好既係 大技射歪咗 就追唔返

兩個star power 有冇得疊加？

二揀一

Carl 新star power 其實幾難搞
打近攻可能有用
打其他人 都係舊star power 好啲

女朋友本身之前高登玩開所以我冇計

幾鍾意呢個場 好多傻仔炒車，用近戰都幾易迫死人
同埋你自己一個唔炒就已經贏左好多

呢個場用tick好能爽

頭先打呢d多轉角位既個人感覺用行快好少少，不過好睇手感

btw 講番新sp好似只係普攻有加，大技長係錯覺黎應該

用新個感覺會似tara向，集中靠個大搵食

係啵
咁睇黎 新star 係buff 普 nerf 大

唔講真係一路以為大都有長到

Rosa 用落幾好玩

Supercell:Colt唔係親生仔 不了 Shelly係親生女 冇問題

之前睇片先知，個感覺係真係長左

你講隻人定新sp

以為你講carl

carl 新sp 應該先有機會同坦一戰

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

今朝填咗 thanks

填咗嘅幫手推唔該曬
唔好意思阻到大家

done

已填

新手問啲gem係夠80先抽箱定30就開箱

冇野啦 睇到Q&A

對方半血時 可以

Primo 咪又係一個大技打停佢

實測完
夠頂吉他佬回完血都仲可以打爆佢

用 Poco 做測試好似無咩參考價值

係 都係過強
強在就算冇大 個攻距已經好OP

主要強在個攻距，對住一般近戰走到既位，俾佢打中就走唔到

話說如果shelly41%血嗰陣俾piper秒的話係咪就開唔到sp

係showdown 見過bandaid shelly 俾高powerup 角一野打死左但唔知佢果陣係咪未有技

依家打街場heist 未打已經預輸
我用牛牛一殺二 打到人地屋企 單拖殺入去 打咗3-4成血 人地都會復活 我一死 全面崩盤

好難carry新手

我用tick一take搞掂

仲易崩盤過bountry

bountry 都有反追經驗，heist 通常落後都好少反cup到

之前試過同bull對槍係回唔到嘅

睇第1個介紹

基本上我唔死得 死咗啲傻鳩就圍係屋企比人姦

Tick 招大點比
2000血

可以打爆佢

你一死打你果個就同另外果d 3打2逐個出去死

近戰 thrower 唯有硬食
隻野跑得勁快

3個新sp已出，今日竟然一個用錢買既都冇俾我

但你轉灣嘅話佢會跟住你轉先追你，例如你直行佢就埋身個時轉灣方向佢要停低轉方向先會再追你，近戰嘅話可以試試

On Lun 9 中左燈神gene
點用低攻，大技冇傷

邊3隻?

169百 炸彈佬新sp

不了 冇乜用

今次專登第一日得石買?

食隊友，呢隻早期低lv冇乜力係咁，gem 神角

應該之後要加多少少攻

咁易用都問點用........

用落都ok
拉堆殘血，3炮

Auto aim

Gem or bountry or Duo
3個mode都OP
比賽角
你下下扯中人已經好勁

我得6Lv 打duo都仲係覺得好op
冇力我慢慢搞你 逼你退 有大就扯件拎電

用落都幾好玩
已經成為愛將之一

10LV 識回血仲好玩

我嚴選真正難用既角應該係Mike

炸彈佬 ，同tick 今日個gem 場都可以收埋佢

Mike真高難度 高手要扭你難中到仆街
比人貼到又死鳩緊

冇嫁喇
又食場地，又要人保
新角tick 大技又好用過佢
距離又改短左，冇出場價值

會唔會快左d

同街人玩回血果下好易引到d人埋黎自己果隊冚家產

對住高手我係咁炸自己算，起碼大家都唔中

咁呢個真係玩家問題

遇過神級 Dynamike player, 一攻一跳不斷避，就算正面交鋒都好麻煩

回鑊2-3日，龜草龜左2隻500
1隻Shelly , 1隻colt
之前見2.5D改版3D又lag機先棄左
之前Solo showdown 又多轉圈team
而家生態好番d ,感覺非常良好
又中左新角22/27

Colt我射撚到啲柒頭變傻仔
龜唔好玩
最鐘意打crow 以為我低操作過黎搞我 就掃鳩你

暫時覺得呢幾隻都係新角屈尻機 op 過龍
rosa ,
bibi,
tick ,
leon,
gene
舊角同系要reform

點會
Bull Shelly Barley Crow spike 鳩數呢堆都op

你講個堆算吧啦好平衡啦下話

覺得你唔識用舊角

隻隻角都有可取之處
我覺得最廢係Mike
比賽都係零出席率

唔係呀, 好幾個HEIST場, 可以狂跳牆, 對面不論近攻定遠攻都撚到呀

Star power 好耐先一隻

比賽係指某 youtube 果個?

出得thrower既場 我一樣可以用Barley counter你

啲tournament /大賽 /友誼賽 都冇乜點見過Mike

火酒有持續性的確控場勁好多

mike 都係足球場可以爆開d牆可取少少

最慘火酒近戰貼身都還到手 mike真係要高手識狂跳先撚到下人

呢下火酒真係冇得輸，炸彈等爆最多攬炒

所以mike係應該諗諗點有效buff
同類型既Barley Tick高低操作都有發揮空間

加跑速

以前近攻埋火酒身會比佢溶咗

仲 BUFF
佢依家新 SP 已經可以玩秒殺架喇

今日HEIST用thrower好難贏

炸彈仔除左拎出黎showoff 跳跳跳之外應該唔會出現
大把角穩過佢

對面同類咪屎
大盲西咪已經講咗我想講既野
有易操作唔用 點解要用隻難？

其實唔使buff，可以炸場已經另外兩隻做唔到

只係操作上係高手向，要多d練習

唯一可以tune係新sp使唔使扣多少少

利申：未有新sp

幾邊都多草好難中人，對面都易偷到位上

只係你上到去都有位你撚人，但相對應該唔夠人快輸出

避到又的確會易d俾人覺得你勁

Barley 完勝 mike 應該無乜爭議既地方

講起等緊盲西兄下一個教學

大部份場係

mike只係要爆牆 + thrower 而另外兩個隊友冇用到爆牆技既時候應該可取

用BULL升盃嘅時機

我覺得buff方向錯咗 唔應該加傷

炸彈係傷架啦，仲可以咩

一係普攻都好似大技咁炸起對手斷人技

我自己觀察官方諗住出兩種類型star power 一種係保命回血 另外一種係爆發傷害 咁所以本身star power係保命嘅咁今次新出star power就會係爆發傷害

Maybe 攻擊模式 太唔user friendly
永遠都只可以跳下跳下show off 上唔到大場面

咁d高手又真係用到，有隻難用但有人用到都幾好呀

有障礙物做掩護應該ok喎 啱啱用Barley連贏咗三場

講到尾睇對手

但多草幾路係難

開唔到 要低過40先自動開
唔低過40而死都係直接秒殺

佢輔助角黎㗎 玩類似鳥鴉嘅遠程騷擾
有sp幫隊友回血好爽

mike 個star power 好少會用到

Barley 近近地可以auto 所以d auto閪都打得中人
Mike 就真係全天候要手動

打咁多

咁都係優點黎既 即係Barley打到近戰 mike比人貼身死鳩緊

俾早晚要還的巴打瘋狂carry 上咗好多分

幾個月新手都見到dr. mmm
係對面

match making

bug 練習合體技

已經諗唔到有咩好講
又唔想講d 淨係某一個角色先用到既野

勁?

search 個youtube得7xx 人果個?

其實以前長時間重好
有機會反cup有啲攻守
而家唔知做乜尻

普攻有啲似Spike
目標係對家中大彈
咁會大力好多
靠散彈死得

今晚幾場炒一次easy shot

好撚勁 pro player
佢啲影片助你成為高手

Duo鬥意識同走位 技術大家差唔多
你少玩唔夠啲人古惑同陰濕

咩國家人，見佢有講送中，但得7xx人

香港人黎

尋日做到一次野，叫我黎多次都未必有呢個情況

打duo 簡直係地獄
極易拍住個4xx 盃嘅垃圾

Shelly世一點會唔勁
啲攻略仲勁 教埋你陣容點進攻

外國巴打?見本地反而唔出佢個名

玩耐左，咁多個mode ,Fair game 一定係搶gem
其他mode 太食組隊，同team

琴日用Nita 玩heist 由300盃升到500
個新sp打得好快

gem 唔係一樣咩，你撞正冇個gem carrier 都易輸

自己做埋gem carrier

我覺得玩gem mode有aggro緊要啲

今日bounty 近戰爬分
埋到去thrower 身任射

睇場，易兜去人地後面既可能係

子彈多，冇cover，埋唔到身的

打到中局時候，d牆都爛哂
沖唔到的

Rosa打bounty 好玩到呢

咁都可以畀 ROSA 埋到身，你對手幾好喎

埋唔到，佢地都失位，
同引哂堆火力去自己到，冇子彈
之後就等隊友尻炸

屌你老母我忍夠D 6千幾總盃 4百幾盃垃圾
拎隻臭閪SHELLY 出黎打今日BOUNTY 把閪ON9仔
行行企企幾下比對面THROWER , PIPER 殺撚死

玩mortis仲好啦咁

抽唔到

埋到身就好勁嫁喇
埋唔到就67
今朝唔試左場gene玩bounty

呢個場冇可能3thrower
冇人保thrower=gg

點解佢唔分ranking mode 同normal mode

一日唔分都唔玩返，想拎key 或者輕鬆玩係都要人睇住個杯黎玩

以前冇tick 就係
而家行都行唔撚到啦

頭先贏緊3粒星
有隻mortis 出去死兩次俾人反cup

依家啲盃咁易升，成日組到啲600幾單角，總分1000嘅玩家

大把呢d 人
而家俾多幾個season 時間佢地好快上晒13k

Sorry law 回鑊冇耐都係得6000杯

今晚又可以duo升分

因為單角低盃都係打智障仔 所以佢地先咁易push高分

頭先去到最後 我用Tick炸到啲企中間嘅人仆街

終於有得用錢買，試下+1000傷先

無限錢？

玩得耐就係得錢多，出第2個sp其實係對老玩家佛心行動黎，俾我地d錢有訂使

用左幾場再望多次先知原來同colt倒轉得大有加乘

睇黎佢如果改做加普攻會比較勁d

不過有一場個大秒到自己(mike)幾過癮

巴打們想問下shelly應該上邊個power好？
平時玩踢波、亂鬥多

唔洗問 玩咩都係治療 完

好

好似有7隻會秒到，打bountry 可能唔錯

用gene捉rosa埋身果d仆街快d去死啦

D 人永遠剩係識直行幫人儲技 屌
改完盃之後仲on9過之前
之前拎d 400 500打起碼輸得正常

咁撚極端

搞撚掂 食碗麵

點撚樣玩呀
打duo 拍親果啲都係傻閪 一係就lag /afk
真心祝佢地死全家

玩到燥

呢條友用吸血鬼成場淨係走佬唔打人

個芒壞咗定點

25角 算係咁 10點上線搵你

就係知你25先勁

今日用tick
連match兩次同一隻拳王 對面都係thrower或shooter
Dklm睇住佢無數次上去送頭俾對家儲大

改撚左盃數之後場撚場brawl tv都係sd

鬼叫showdown好爬

3v3唔係贏就輸

比我都唔搏 做龜狗r盃

講起25 最撚柒25既角色一定係brock 100%背叛大家小心
尋晚推唔到隻Tick上700

龜得多都悶
當然0電咩都冇執，#1 係爽的

SD 係咁玩
只要唔玩 SOLO 就得
SOLO 真係頂唔順伏隊友先需要玩，正常玩 DUO 都係好玩

Duo 見到人地轉即時打鳩佢

改撚左杯數之後已經懶得爬分
玩其他game算數

你有兩隻定三隻香港第一仲唔滿足

冇打開duo同平時最大既分別係敵人會四面黎，d反應同預判要換哂觀念

要閱讀場賽事 見你太專注打一隊 啲古惑撚會係你睇唔到既視點入草偷襲你
有隻比咗過咗 放工再爬

今朝帶個同團新手打duo 人地轉佢竟然同人轉
我係咁射果隊 佢又唔攻 搞到幾老尷

有時我會自己走咗去 啲人通常都會燥 話我唔help 得佢一打幾 問題係幾隊夾緊落黎 逃跑重整旗鼓

開局應該分開走食下野先?

睇下d 箱係咪同一條路
唔係既可以分開一人執一個箱先再會合

琴日第一次試colt新sp勁到可以out range晒jessie pam penny

我唔建議咁做，一齊行遇敵人先有能力走佬
畀人 2 ON 1 多數走唔甩，然後忽然多人隊夾住嚟打，死硬

之前錄 大家比呢幾下走位幾分

如果兩個箱都係好近 而隻角係三槍內爆到箱既 分開行 手腳要快 同埋要熟路線拎箱 食完盡快會合
同埋唔好戀戰 同緊A隊打 即使明顯壓住對方 但如果突然到C隊埋緊黎 都要且戰且退

Pam 都得？

但會唔會兩個行一邊撞正推唔走既組合番轉頭已經被包?

得呀, 不過pam近一兩步trade都唔緊要, 佢d彈距離一遠就好散 點trade都贏

上次睇完你條片 check入去就係睇左呢條

呢下好有當年打LOL避晒D SKILL SHOT既感覺 所以錄左打J

一齊死叫做盡過力，分開死叫做抵死

一見到penny jessie 果d就自動分開左

Yes 擴duo對手penny jessie當然要分開d
打街場duo至憎d rambo或龜草teammate
D rambo見箱都唔幫開走去1v2, 我留響度開箱跟住佢死迫我龜, 佢復活又做rambo走去送頭
有d用mike或crow既就唔poke人走去龜做乜鬼

我唔知實際情況啦 有時龜草都係策略
有時真係好黑 一開波冇電 冇理由挑釁啲多水打

Showdown始終係生存模式唔係鬥殺人

有名你叫

仙人掌新SKIN咁貴但普攻同大招 D特效 同無skin 有咩分別.

我覺得solo showdown 用gene 係挑戰自己

頭先我係公司屌緊人分晒心打都第二 cls
你睇replay會見到我自殺

太好，放假有新野玩

新skin出埋

好想課

今日個特價包？
同100lv 個包 一樣價錢
但啲內容正好多， 成4個mega box

有冇得買左499石嘅spike pack先開4個mega box
唔想開撚哂tick

我都想課 仲爭spike同leon

我都想課，仲爭Crow Leon 同埋大量SP

今日sd 場gene 好勁 路霸

仲未抽到Leon呢隻閪野 做閪人

valueｘ2咋 課咗就傻喇

心急就課啦 隻GAME做得好，少課當支持囉

好想體驗隱形埋脆皮身秒佢既感覺

都可以體驗隱咗型都畀人狙擊到嘅失落

打showdown ,條閪佬連多電過自嘅肥婆都一set 帶走

想課黎買crow+skin，不過都係算了遲早會抽倒的

係，不過可能棄GAME果日都未抽到

攻擊有分別架
不過睇片咁大隻
用落咁細隻 買黎把撚

Leon sd 好勁

我都係差呢隻,以為遲早抽到,
結果懷住呢個想法過左8個月都未中

之前有特價包就課
課到夠石買果陣就抽齊
而家仲有幾百石擺係度

單買幾多gems?

300
仲有隻Crow 新skin , 藍色戰甲
比我寧願買鳳凰版

如果課 揀crow/spike? 就係差呢兩隻

有599鑽 crow+藍甲 offer, 差佢一隻齊角

算唔錯 少有offer唔包錢

緊係spike 萬用角
同埋mecha crow skin 可以用star point 買

啲人一入到草就好鍾意互片 行埋一二邊等抽水都第二

好想做閪佬

spike定crow好 好難揀

但係spike個skin唔特別

等櫻花SKIN, 最CUTE

Crow + 藍色機甲skin 599石
抵唔抵買？

正價齋crow 都549 你話抵唔抵
個skin 成300 gem

3-5點打 4百尾5百頭showdown 場，對手全部7-800盃樓下
頭先6-7點打，大部份都10000盃以上

新手留名，有冇公會可以入？
經常同街外人玩

師兄幾分

11000

咁高分都仲未入

今日gem 肥婆奶媽好屈機

有入，我仲係隊長黎
不過成隊得5個人😂
仲要有2個唔係日日玩

比公主射到變傻閪

頭先立你一場你公主

今日好似無中路對到
玩poco玩避彈多過打機

如果輕鬆玩可以入我果個，都係得閒玩兩場咁，夜晚就耐d

如果你好認真玩就入佢地h字頭果幾個最強公會

4個mega box 又唔撚中Leon

入左🙏🏻

個個都Shelly

歡迎，好玩就好

你玩開咩，我自己得踢波叫做好d

好合理

睇下佢係咪放完大假先 nerf

我雙人食雞多，單人食雞個個自轉
好難贏

玩duo 可以搵sks 巴打，即係我地排第1果個

佢好高盃

玩duo 就5隊bull+shelly

HK瘋 HK band

遮名咁神秘

見大家都遮咪遮下囉

我冇

我6000盃有冇團可以入下?

幻覺嚟，純粹齊角色先推到
間中可以邀下我
利申：唔勁

呢度啲巴打都好謙虛 其實個個都好勁

講勁果d之前開哂波冇人敢

有冇人 carry 我升隻吸血鬼
好唔鍾意用佢，只係想上500然後由佢封塵

忍唔住手買左crow新skin，好撚靚。最衰黑色果隻要用星幣買

本身有黃色skin
但都好想買

吸血鬼本身都係單機carry

屌得佢龜就梗係龜得無謂la
佢呢d仲係solo心態諗住等出面有殘血去執雞
明明mike牆後同crow空地poke人根本就無敵咁滯

很累了

Duo 同solo 唔同玩法

不過duo 可以龜都龜左先
先開戰，之後比第隊夾好大劑

你四週無人都龜 咪到你比人試草比人夾law